想Upgrade GTX 1060, 我呢隻牛夠唔夠推？

原先用緊GTX 950
睇Spec話最少400W, 咁我呢隻係咪已經夠做

用到 放心

450w都夠

夠

1060有免外部電源版

水魚

等新gpu la

鍾意信就信，唔信就算

其實呢隻野報大數，得435W，睇睇張Label
入面仲要得360W 12V
用耐咗老化，估你用咗兩三年左右，要打多個8-9折
280-320W左右

而家基本所有hardware
除咗主機板一部份，同2.5既HDD，SSD
全部都用12V
一張1060都120W
CPU 80W

未計主機板用咗幾多12V
12V得返80-120W 比其他東西用

一把大食少少既12cm風扇都10W，8cm 5W左右
一般人都係當主機板12V + 5V 會用30W左右
RAM 一條5W

悲觀少少計
當一前一後12cm扇
CPU散熱用原裝，計一把8cm扇
主機板一堆東西全部由12V供電
RAM 2條

12V得返15W，其實好搏下
邊部份估少咗，或者隻牛再老化多少少就會出事

隻牛本來就雞雞地，供電唔多穩
再扯盡佢會點，自己Google睇下

順帶一提，除咗風扇之外
各樣件愈靚，愈近個估計既數
超頻件應該直頭過埋個數

另外，老化程度睇Full load得幾密，同散熱有無數好
一般計Server長期full load法同散熱，3年7折左右

以下配件應該唔算好食電？
風扇x1
100GB SSD
1TB Harddisk
16gb ram x1
CPU係i5 6500

硬件野一知半解 求錫教
全部用左接近兩年

最食電係display card cpu

基本計12V夠唔夠用就可以

其實最好知埋係邊張1060
唔少超頻卡大過120W，上到140W都唔出奇

風扇唔會過到10W
SSD 5W，但唔會用12V
3.5 HDD 15W
RAM 5W

i5 6600K Tom's hardware 實測 70W左右

推其實夠推，但真係唔好預長用
隻牛本身供電就麻麻

其實預display card 120W，CPU 80W
然後預穩定地長推，50% Load
就係Nvidia建議個400W

暫時想買呢隻 見佢Spec Max output都係120W
長用意思係過多排隻牛老化有機會出事？

老化既話，你預兩年內有機會出事
愈開得多，行得盡（打機），愈快老化

建議當140W

其實當140W都夠推，畢竟CPU我係預i7咁計，計多咗15W

師兄有冇咩牛推薦

賣物po隻牛唔錯

$400-600 應該買到隻450-550W既牛

無錢就silverstone，但保養短
或者antec/corsair，穩陣但唔太抵買
或者FSP/xigmatek/cougar

有錢就antec/corsair/cooler master
非常有錢就evga/antec/corsair/acbel/cooler master

cable management可有可無
80plus愈高愈好，就咁80plus<銅<銀<金<白金<鈦

再平都唔好考慮gtr/勁量牛/maxxon/maxtron/japtron/cooler master elite

telegram？

cooler master > cooler master elite?.?

cooler master 睇product line，其實想講除elite之外，其他都用得過
elite系列（二百幾果堆）永不錄用

MWE一般，同Cougar LX系完全一樣，窮可以考慮下
MasterWatt唔錯，可以當同價位Antec/Corsair考慮
V系列，好嘢來，比起得可以考慮
MasterWatt Maker，Best of the Best，比有錢佬攻頂用

有個antec neoeco2 550w牛放 6月買有單有保有盒
有興趣tg我